所羅魚爸爸話antifa種族歧視猶太人!

歧視以色列人， 我哋支持嘅話咁等同於歧視猶太人!
我哋係認為所有種族都重要， 因為普世價值! 唔係只有一個種族重要!

所以唔好支持反法西斯!

猶太人vs黑人

一種族歧視咗是但一個種

巴勒斯坦人支持支那 所以我支持Jews 因為敵人嘅敵人

黑人係法國都係做d地下工作 清潔掃街搬運 體面少少既工 例如sales, 奢侈品LVMH, Kering等等既工人輪到阿拉伯人都輪唔到佢地 所以矛盾集中係Jews身上

黑人係種族 猶太人係民族

push

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

邊個fund antifa

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

黑人係猩猩進化而猶太人係上帝創造,所以彼此睇唔順眼

「死因無可疑」 625端午節：掉念因暴政而被投海嘅手足

禁錯不推文

佢地激嬲華爾街班人就精彩啦

Antifa先最法西斯

好正常佢地一向幫巴滅以

而家歐美左翼有鋪反猶癮

我唔認為係文明地方黑人可以打贏猶太人

打籃球應該得嘅

左膠推崇穆斯林